呢個加菲wallpaper好靚，但得android機先用到，ios唔得！

我用iphone點先用到

點解iphone唔得？

呢個wallpaper app係android嘅，ios無份

垃圾iphone

就係呢個app

Who would have thought that there would be a Jon Keypad? Waste your money and buy it within the Garfield Lock Screen App

直接截圖用

垃圾ios跟本係系統界既孤兒

今日係加菲貓漫畫誕生40周年！！！！！！